邱騰華請表演點樣美國加關稅，但香港唔受影響既方法

否則你就係公然講大話

push by p

唔開電話，唔睇電視，唔返工，去南生圍耕田

咁樣就唔受影響

可能佢係想叫上面放多粒細菌彈

剩係用中國嘢

要睇下你個鋤頭邊度製

所有關稅由政府以外匯基金承擔

佢賣樓幫你補貼掛

邱騰華自己暗荷包補個差額又同你講咩

即時宣布加返美國關稅。

港共政府快啲反制美國

去小牛農莊種西瓜

公職人員行為失當

政府補貼

人哋心底個句係話港共同友共（官員）同親屬唔受影響

支

公職人員失當

坐左幾撚耐 個政府日日都公開講大話架啦

把邱騰華獻給長生天

講大話講到自己都呃鳩埋

佢自己都唔知自己up乜9